[集思廣益] Retake考車補鐘搵邊個 李健vs私人師傅

小弟早排肥咗丙部路試
好撚貴又要再考屌
Retake抽中同一個試場

跟返身個私人師傅嘅話:
- 揸開佢部車 熟手咗
- 都算有心機 唔係嗰種屌到你冇晒自尊
- 但佢教到我肥
- 要每堂$250 租車費$1600

跟李健:
- 想補多堂都得 冇套餐限死 每堂$240
- 租車費$1300 only 平三舊
- 但要重新練過部車 同埋唔知咩師傅

好頭痛呀
大家會點揀？
比啲過來人意見小弟

你肯定唔係自己問題？

肥咩先
關唔關師傅事?

李健啦

之前第三次考，跟個李健師傅，補咗8堂(45mins)天光道pass咗，個師傅幾有心教，有興趣pm我。

利申 非打手

搵邊個都好，唔係教院就OK

講到比人落左de-buff咁

自動波？

佢教到你肥
見到呢句真係忍唔住笑

唔好搵李殘 廢到狗

在物體後急速扭肽駛出 腳掣控制不當

玩下gta就得